### Ежедневный стендап

**Ежедневно встречайтесь, чтобы организовать работу, облегчить обучение и повысить вашу продуктивность и результативность.**

- Задается ограничение по времени (обычно 15 минут)
- Проводятся ежедневно в одно и то же время
- Команда собирается вокруг доски с задачами по проекту (или иного визуального инструмента) и обсуждает:
  - Организацию ежедневной работы
  - Препятствия и блокированные карточки
  - Адаптацию существующих соглашений под новый контекст и/или оперативное создание новых соглашений